有冇巴絲讀緊Product/Industrial design?

如題

Ching 係邊度讀？

清又係邊到讀呀？

推

Swansea 你呢清?